陳肇始：考慮圍封全港地盤強制檢測

食物及衛生局長陳肇始，在立法會衛生事務委員會上表示，本港近日確診個案數字下降，但疫情反彈風險未退，市民經過年月抗疫，遵守社交距離措施的意識下降，所以政府要保持現有防疫措施，有信心在農曆新年前採取嚴厲措施，令現在仍然關閉的處所，有望在農曆年後，逐步有序恢復營業。

實政圓桌田北辰要求政府，圍封全港地盤12小時強制檢測，再要求全港地盤工每周檢測，陳肇始指，如果有需要，一定會對地盤施加強檢令，又說會考慮田北辰的建議。

醫學界陳沛然關注政府近日每晚採取大規模「封區強檢」行動的理據，陳肇始回應指，如果有部份區域或大廈反覆有居民確診，衛生防護中心經風險評估後會「封區強檢」。她又指，如果有需要，會考慮每次解釋採取行動的原因。

搞鳩地盤佬你真係想死

訓地盤？

是但啦，新年前都準備收爐

幾時圍封醫院呀！ 陳姑娘

地盤佬真係同佢死過

之前做個地盤
要個個星期check。已經走咗好多師傅(好多係藍絲)

識封一定星期六日午後時段突襲封商場

地盤多藍屍日日驗就啱

日日驗啦, 一星期一次邊到夠呀

工作地方都係傳播地點之一
應該6PM / 9AM去商業大廈突擊封區
全體人留喺公司OT到聽朝等結果

地盤一日起碼幾百萬

上次好似皇家佬阻收貨攪到要OT
都已經打到上哂報紙
今次唔比人收工 應該會變大新聞

幾時封埋我公司呀
今日我work from home呀
快啲封埋佢，下星期唔洗返工呀

地盤佬黃定藍多？

藍多

on9。梗係封街市啦

睇下人地會唔會同你合作

識玩就封觀塘開源道一帶，肯定立大功

搞鳩地盤支持呀

強烈支持，快d封啦
地盤佬基乎全部藍

收左爐先封，又清0

封個邊一定好轟動，支持陳姑娘

我係黃嘅都贊成佢封
真係好撚多藍地盤佬
等佢地中下回力鏢先

真心支持，今次

一於下星期五開始圍封7日

政府作為Employer主動叫停工 咁堆大判夾埋唔知又可以claim到政府幾多億prolongation

剩係封旺角都得

可以點

地盤佬又點? 係咪想食防暴散彈?

你估d咕喱敢唔敢打狗？

比人打撚死

新年流流拜年玩突襲封區會點

有冇槍先？

快啦撚樣

打鑊金都似

唔做正仆街

即六點鐘封地盤唔俾人 走？

又可以小沖喜

14年個陣地盤佬係旺角用竹起左個壇

最好封年三十晚中午封
封到去初4

無人開工即刻無人係地盤中招, 零感染又贏

封啦封啦 我都想體驗下wfh啊啊啊啊！

收爐封 開爐解封
又贏

封緊果陣係咪可以繼續開工

釘槍得唔得

應該係番工時間既金鐘站

地盤有好多黎生架喎
之前泛民拉布已到經屌到上天
今次成個地盤封肯定同你博命

油麻地商廈

老細見7pm會封區
而家日日6點有得收工

德政

地盤佬係咪多數藍屍多？

地盤佬最叻堵路

其實搞鳩佢地
佢地可能都唔會覺得有咩野
反而仲覺得封區有理
好多訪問都有的咁既人去支持政府行動

藍屍值得擁有

早晚繁嘅屯門公路

都收爐啦

夜晚封朝早7點開返可以即刻返工

仲有石屎槍

塞個頭落30頓呔底

地盤佬係香港武裝力量之一
佢圍唔圍到啊？

嘩 勁撚到

地盤都就收爐先封

地盤有時放成兩星期..........

啲黑工點算

gogogo

搞到返唔到屋企 就唔同講法

揸架鏟車出去鏟撚死佢地都似

LD係咪政府俾先

絕
政府咁撚鐘意封
唔係唔封下話

識封一定係封黨鐵啦。

之前禁堂食都俾地盤佬屌到仆街 今次再黎
算啦 喺林鄭眼中佢地都no stake in society

文職都話同你癲，地盤佬無得叫雞已經牙痛咁聲

工都無得返唔同你死過我跟你姓
一個二個真係弱智

封囉反正我月薪

G持
但班散工你點捉
收爐喇喎

GCC1999 54(2)(d)

上次搞全日禁堂食都俾地盤佬屌到收皮

地盤狗先係最鐘意番工嗰班

支持

咪撚咁多幻想

都係得個屌字
林奠會聽人講野就唔係林奠

好撚突擊

正！ 唔好L俾佢停！

地盤廢老啲DNA

跟住咪即刻開返堂食囉

Refer to 阻鳩地盤佬放工

封喇 仲考慮
封區又唔見你考慮

上星期封油麻地咪打咗囉

考慮？出面冇事冇幹嘅就封，地盤keep住奶嘢就要考慮

樓供應少咗
樓價又可以Gogogo

快撚d 唔好考慮 我就唔信你做
地盤90%藍屎廢老 個個都係黎生

90%藍
利申地盤佬

圍封地盤要4點半開始圍，阻鳩啲人放工，到時好睇。

地盤太多雞蟲

就係明知收爐冇工人先扮做野咋嘛

你話個正苦唔係曲線谷高個數，想多d人中，就真係冇人信

星期六日去銅鑼灣 sogo封場仲有用

真漢子都搞

不過收皮啦 聽日都收爐 扮乜做野

地盤工人咁高傳播率咁高
驗第一次結果一出爐就要即刻驗第二次
如此類推

封左真係有花生食

支持政府

班工友已經被邀請做咗幾次
RSS都要去交樽

出現金，唔洗交稅，住公屋，攞綜援，快活似神仙。

笑恥係咪想試下地盤之猛鳩

藍到紅

地盤工人藍嘅比例好高

封吓donki

佢地一定係等地盤收爐先去封㗎啦

怕你有牙 之前禁你堂食 班地盤佬咪又死死氣坐係街邊食

收工封地盤最好星期六去封，睇下你班黑警阻唔阻得住鳩痕既男人

想像到十萬人同時講粗口果份激動

on撚9
都收撚晒爐咁濟

快啦， 不要給工人跑掉了

一早封咗全香港,停工停課任何人不得出入境為期一個月已經搞掂.

大判：下，留員工係到合約唔包嫁喎，出VI/SO先得喎
政府：冇問題

12小時，如果係大地盤每位員工計，一日起碼claim六位數

正

起碼每日驗啦

醫護依家都玩強制啦真係玩9死人

屯門市廣場朗豪坊YOHO MALL新城市廣場大埔超級城新港城青衣城東薈城Apm etc
全部都可以封

觀塘老母可以唞吓

又諗地旅遊巴地盤佬條片

非法外劳計本地定内地輸入呀？

MC即刻call齊人，果日地盤會勁多人

你老母我忍夠

終於唔使再忍

地盤佬好多藍屍，政府連呢啲人得罪埋

有冇片睇返

太好了!
利: 屋企有地盤佬

果欄都唔夠膽封
咪on9啦

藍屍大暴動

熱烈支持

老老實實，地盤佬真係高危群組，成日圍埋一齊傾叫雞、飲酒，咁遲先有確診都算係奇跡。

係先好講

聽日收爐啦，去到22號先返

有試過成功真係拎到政府prolongation咩？

早排先有個政府工程師去地盤監工俾人打 港共係咪縑班好盤佬唔夠惡

新年到收爐先來驗, 識玩

閪

支持 5點前 一堆軍裝狗 圍住地盤

強制檢測 檢到第2日 7點 先比走

今年多左人做到廿八廿九

係就好玩了

藍絲手足又被政府當condom拋棄

當日明明咁多黎字頭屌廢青阻住返工

師傅藍多，工程師黃多

變左圍engine

地盤你七點先去封
人都走撚哂啦

下星期都收爐了做完門面野, 3月再爆過. 港共政府唔意外

突擊dinky

落手做一定藍多
其他黃多

哂氣，地盤佬有冇19年d人咁勇武，搵班黑警打撚佢地即刻收皮啦

240一次 蝕住做啊

有啲工種唔係日日開工
流動性最大嗰啲例如石屎車司機更加唔會成日喺地盤
到底封12個鐘有乜用

正苦用剩好多試劑、要清貨

地盤佬不嬲都逆來順受，有咩影響力姐

癡撚線返返下工被人圍，啲地盤之猛鳩會唔會同啲差佬打過

你諗多左，地盤佬先最聽話
大把地盤佬走去自願檢測

收工時候圍封地盤一晚會發生咩事

一定係藍，黃都只會係最後生個班
得罪講句讀唔成書先會做地盤
廢老點會明咩叫公民抗命，制度暴力

快撚D

會冇得開夜

全港就係得班地盤佬+藍絲廢老最冇衛生意識

醫院都有地盤

阻人開工。

撚鳩地盤狗

水炮車

出左咁多個地盤群組先黎測有能用咩

地盤佬: 改做番8收6

驚閪 地盤佬有無鎗？ 黑警就有啦

好呀~~~ 坐寫字樓唔撚驚你~~

我覺得陳肇始封地盤個下場係咁

正喎，大家一齊過唔到年

成架剷泥車片過嚟 仲夠膽測? 記得戴安全帽 唔係一定俾人高空投擲

師傅藍多
文職就50 50

係咪想爆發工人階級革命你哋港共先安樂？！

地盤計日薪，你咁搞......

係就快 唔好拖

其實平時勞記嚟都會停曬手腳
廢事比人捉到啲安全野

其實咪又係睇年齡層
35以下多數黃
35以上多數藍

之前我見過班師傅直頭係度播住榮光開工都係咁
成層樓都聽到...

比立法會d人 屌兩屌就行
好似係親共田二少推的

g持

不過 聽朋友講 唔理黃定藍
全部都有公通點
就係成日鬧林鄭

地盤佬渣架田螺車出黎，邊個可以擋得住？！

哦... 屌林鄭就係常識..

不過藍嗰班成撚日幫大陸打飛機
同埋佢地多數都係唔柒知邊個鄉下落來, 成日屌返唔到鄉下
話要推行健康碼過關

返上去叫下雞je, 邊係返鄉下

雜工阿姐都叫雞, 唔係掛

檢測人數 : 0
感染人數 : 0

成效好好

黎生: 正!!!!!!!

封啦封啦，無人會反抗架

地盤佬去過既茶記封埋佢啦

用支那試劑點則都係徒然

解放軍巢穴都有地盤

地盤佬返晒支那啦

建築成本上升，樓市gogogo

地盤佬咋 唔係特種部隊呀

火藥槍

支持搞鳩全港地盤

最好封左香港佢咪搞掂囉

地盤多數師傅最遲5點半都收晒工 你咪試下下午開始封 最好年廿九封到年三十 睇下立唔立架撐出黎濕柒你

夜晚雙工/三工 fat fat

戇鳩 地盤佬冇乜所謂淨係屌 仲要依家差唔多收爐

黃多

個頭盔

放風，唔係考慮

幾時封三跑

咁撚多支那黑工

我識嗰啲黃多
721前 7成藍，3成黃
721後 1成藍，9成黃
而家 4成藍，6成黃

Boooom

都驗地盤 不如驗埋雞場

政府地盤最易管
邊個唔聽話，唔比佢入場

唔會，因為收左爐

封左咪WFH囉

地盤唔同一般餐廳鋪頭
咪試下封下睇下畀唔畀人𨳒到上火星

政府 得罪全香港700萬人都唔驚啦

香港人 都無份投票選政府

地盤佬 好多都係得把口惡
屌人老母果陣大大聲, 真係打果陣就縮埋一邊

如果講勇氣, 香港大學生 比地盤佬勇武好多啦
中大, 理大 兩場攻防戰, 大學生用 木板 雨傘擋子彈
地盤佬?? 見到子彈就嚇到走人啦

做左地盤十年, 我都睇唔起D 地盤佬
又多藍絲, 又無文化

贊成，地盤佬十居其九都係藍到紅，用探肛檢測都會乖乖地！最好日日返工前檢先夠穩陣！